大家點睇特朗普想借武肺解決人口老化問題 結果自己都瀨撚埋野?

玩出火

佢咁老應該都係收皮多

Support

lm

拜燈必勝

入定多d支股 等拜登登基就fatfat囉

幫到出面

屌你

麵神暴力救TRUMP

神喻

廢炎幾時解決埋你？

侵侵

拜登贏撚更

神諭
侵侵要冇事了

麵麵中秋快樂

麵麵一燈 又幫侵侵

麵麵 今屆邊個會做總統

好過拜登中 陣間係咁嘴啲細路咪仆街

睇你點睇

神的私生子

有救了

麵神，你想美國總統都燈埋

納指睇幾多

暴力救侵
跟住一齊shout 拜登 拜登

暴力救侵

TRUMP TRUMP 冇事了

轉場美股

電視辯論唔會傳染登

Creepy joe:

屌你一開完post就確診

多謝麵仔

暴力救Trump

麵神出手救侵

麵神呀 我代表全香港同追求自由的人類文明多謝你！！

有你咁講 姐係無事

debate 個陣有無機惹俾china joe 呀joe 又老咁多

你仲掂唔掂㗎？

侵侵長命百歲

多謝麵神

麵神出手了

麵有眼啊，謝麵謝地

侵冇事啦

見麵會又話自己唔信燈
依家係咪已經信咗

經過壹傳媒同埋Tesla之後唔信都唔得
不過麵麵你要燈唔係要有三大條件咩？
1 真心真誠地相信如此
2 真係比錢買咗嗰隻股(唔係得個噏字)
3 最後一個步驟係係連燈出post

麵麵你第一個步驟已經fail咗啦

支持

大奇蹟日

Die fai lo die.

最簡單既嘢偏偏最少人做

麵麵並唔係挑戰侵侵，
而係挑戰緊燒山。

中左

佢自己咪老化人口

預測下劇本先:

特朗普中招>>>唔死都得番半條人命>>>拜登登基>>中芯國際宣佈自煮研發XXX芯片>>>中芯國際股價50蚊

已經睇到大選結果

正呀！！！！

有安全距離又冇握手 驚西咩

美股準備大升

多謝麵麵

麵神玩咁大連總統大選都要燈

981 rip

麵麵直接干預美國大選同中芯股價

牛定熊

我理性分析囉 事實就係咁

美國應該有疫苗啦

面神

麵麵出手了

麵哥燈一燈，侵唔會死啦

佢以為自己會好安全唔會瀨野 點知都係中招

笑柒屎我

拜登必勝

麵神我愛你！！！

麵神唔睇好trump
不過條友真係成日亂噏廿四

解決自己嘅票源？

死啦世界末日

樓主露底，藍c又搞谷又搞講座
原來就係而家發功

麵仔你仲頂唔頂得住呀

似層層

地球有救了

美國有救了

屌你麵麵 未走貨呀

麵仔
對唔字，尋日仲屌你

麵神燈走琴日場雨

結果侵侵無事 但拜登感染左

謝面面

麵神

態度正確

美股期貨暴瀉

準備千跌

屌乜春 人地暴力救人仲勁過神醫

戀童癖

手足

多謝

唔通面面真身係預言家

麵麵

面面燈到今日出火災警告都唔夠
仲想燈埋侵

多謝麵仔 , 世界得救了

Agger

麵仔發功

You know nothing Tony Stark
燈神都唔識

話口未完

中國心就是芯買重中芯先

五毛麵

神燈麵神都唔識

侵有救了

麵麵好嘢

on9仔

All in 美女

媽咪哥曲線救侵侵

點解既

拜登突然眼前一黑

大dodo

麵麵中秋節快樂

身體要健康

侵爺如果無事應該要即刻飛過嚟多謝麵麵

見你把口咁甜 私人醒隻靚股你

981 睇50蚊

可唔可以祝埋拜登長命百歲

老母麵燈鳩我登

支那又輸啦

中秋節快樂

拜登已贏

差30秒 CLS

大dodo耶穌拯救世人

清你連麵神都唔識真係好打有限

國屍又中

酒呀 快D酒呀

原來係你

聽日breaking news
Recovered

麵神又救市
一開市不問價追udow

RAP

操控美國選舉

多謝大 dodo

識玩呀麵神

安心哂
麵爺 我幾時會有女朋友？

食草的芯

呢隻之名五模呀

trump trump會唔會退選

咪成功囉，老化問題嘛

係都解決你先啦

多謝面面又出手救trump

點解你要禁樣做

大dodo講完 第二次測試應該陰性

中咗武肺

Gg

第一次多謝麵仔

燈死美國總統

其實理性d黎講足協 足總 球証都係拜登既人
只係連登仔唔鐘意聽
特朗普點嬴呀

麵麵暴力救侵

多謝麵神
中秋快樂

in 拜登 we 7

好快有

登燈鄧櫈

真

麵麵vs蕭生
矛盾大對決

知道

trump 仔死硬啊！拜登一定冇事！

太好了

信麵麵 得救！！

Omg

有神快拜

預言都係話2020年死

麵仔

大dodo努力d燈

感謝麵仔用心良苦

反映美國國力有問題，連自己總統都保護唔到。

邊到 想睇

燈神

麵麵唔該支持china登

話唔定前排辨論傳比埋拜登

麵仔多謝你祝你長命百歲 身體健康

入黎朝聖燈神

收聲，唔好抵消麵神嘅燈力

港股有得燈 美股有得燈 天氣都燈中，連武肺生還率都？

China Joe仆街了

佢自己玩死自己渣
又堅持唔帶口罩 話冇撚用 依家出事啦
又唔知自己年紀大 抵抗力差

美帝總統都燈到

侵侵有乜三長兩短，會唔會即刻開戰？

真係驚奇10月

面仔燈完Trump 應該唔會死

麵麵 所言甚是

開乜戰
係都中美即刻和好 建立邦交啦

第一次見麵仔出盡全力救一個人

現在立即叫全軍進攻!

我入嚟做個見証,如果侵侵真係當選，我願意吹奏你一世

麵麵可唔可以另外出post祝福拜登冇事

燈到世界大戰

麵神挑戰燈美國總統

ALL AMERICAN HAVE TO LEARN PUTONGHUA

朝聖

你班仆街仔

難得我肯理性分析 你地就當我派膠

你地試下將自己個政見呀 想法 抽離

認認真真咁睇下事實係咪我咁講啦

你岩，不過可唔可以祝福埋拜登先

真 你分析得好好

佢唔係老人咩？
佢都係想證明自己條橋係work先咁做

麵神終於出手拯救美國同人類未來
支那Joe仆街了

cls 比你咁講一講想死都難

麵神點睇今晚個市

又燈中

所以我話你所言甚是呀

Agree

熱狗 page 唔識麵仔衝出嚟柒
麵仔燈一燈，侵侵即刻好番

但老而不廢嘛 人口老佬係弊在好多唔做野 又體弱多病無限蠶食社會資源 要納稅人養果啲

求下你

係 美國福利太好 養班老人要洗好多錢

仆街 又要俾人屌老母

多謝麵麵
麵麵出手

全世界都係。

支持面神

終極神諭

中國係最後贏家

get well soon

啱啱先同拜登辯論完，噴咗個幾鐘口水
兩個都死咗就好笑

麵麵另外出post祝福拜登冇事揮手區

咁就夠晒好睇

敗登 全程唔敢望侵侵
陰謀論, 可能有人放毒

麵神點睇今晚美股

trump 好番應該跑得快過保特

皇天擊殺，中國成功打倒美帝總統
習主席萬歲

吉蛇你都唔野少

外國勢力干預美國大選

垃圾樓豬又幫手燈到侵侵翻生

又燈

你個名都幾啱你 咁都陰謀論到

CLS

你都就黎差唔遠啦

咁多負皮既

祝你身體健康

多謝麵神出手相助

今日開市前宣佈好返 panic huy

係囉 咁多新會然

麵神終於出手，世界有救了。

終於出手拯救世界

麵神出手，止跌後回升

我就對TRUMP選情唔樂觀既

對共和黨選情同對香港都OK既玩法
以TRUMP中武肺為由, 然後共和黨搵個一樣反共但係講野無咁衰多口既上
PENCE, POMPEO 呢D一係做緊
CRUZ, RUBIO 呢D一係當年都係同TRUMP個期一齊選PRIMARY (2位３位) 仲係HISPANIC/LATINO
總之就無TRUMP咁CONTROVERSIAL, 但係又明確STAND WITH HK

但好似冇得換人

呢個燈力發作既話

多謝麵麵救世界

點解咁多人負皮？

納期大V

無睇名負皮咗

你收皮佢都未收皮 !

暴力求trump

睇唔到係面面開post dislike左

如果真係唔掂，蓬佩奧上啦

應該好多人冇睇到係麵麵嚟

我開頭都心諗麵仔jm9講野咁似藍絲，諗多兩諗，原來係救緊trump

係啦，正宗玩火自焚

china joe is confirmed

之前英國王儲【威爾斯親王查爾斯】71歲都中招，都已經康復番 !

神POST留名

跟住升定跌先

十卜，支持麵麵

麵手足

大戰燒山
支持媽咪麵收老嘢皮

蕭山鬥麵麵

麵神爆力救Trump

麵麵大戰燒山

收到有救了

多謝麵神嘅指引。

佢74歲都係老野

廢話黑雨燈到黃色火災又點睇呀

唔係侵侵，係歐美國家嘅歷史以來都係咁做，黑死病，西班牙大流感，都係清洗老人同低端人口方法

冇眕到你麵神出POST負評左

會唔會之後話打咗疫苗無事
醫藥股爆升

係咪咁多人唔識面面
幫出面都咁多負皮

神諭
今晚ALL IN

等我之前好尊敬你討伐奶共

依家你討伐損手就奶共回血

我代侵侵多謝你

大dodo順手出個神諭預測黨共冇人會中武肺啦

麵神又出手

今次講事實jer

多謝，大手入貨，今晚反彈

麵神暴力救侵

有冇拜登概念股

救侵力1

受麵麵祝福
侵:免疫力+100%

麵神用佢嘅超能力拯救世界

中芯GG

邊到FF返黎? ON撚9,佢防護有撚做得好?

麵麵做咩仲要踩中芯多一腳

侵侵今鋪玩完啦

蕭生大戰媽咪哥
燈神大戰

Baba put得

Hsbc $50
981 $5
Gogogo

Topic錯哂但睇得出大dodo內容用心！算你啦

相信麵神，唔怕！

"佢咁老應該都係收皮多"

IN TRUMP.

侵侵中武肺係捉緊盤大棋

留名睇你定燒山燈啲。
燒出話冇事你話有事。

袮睇好中芯？！！知袮喺蓮燈出名燈
咩居心

拜登過唔到月尾了

原本好不安 但聽你咁講成個人安心曬

中美大戰其中一隻矚目既股票

美股正數

麵神救市成功

估唔到正數

麵麵係咪開左put?

屌那星 跟面面搵食真係唔會窮

麵麵強力發功

又中

第一下負皮左
Load 唔到麵麵要暴力救侵

正諗緊呢點 好似在場個個都無mask

confirmed negative 左啦

連登仔全力支持老母仆街麵做低侵侵

佢都病到死死下

無睇清楚邊個出post就負評左添

收下你把口

即刻輕鬆哂
想book 枱食omakase

面面點睇星期一

信連登，唔怕！

係咪Pence上位幾有總統相

善用力量
好人一生平安

老母面抖下啦
唔好用咁多燈力

終於出手！

無了 今次fbi一定會上門搵麵麵